新地樂既正確食法究竟係點?

諗左好耐都冇答案
利申 食左好多年 次次都食得好辛苦

有冇人知

食左雪糕先再飲汽水

咁點解一開始要將兩樣野溝埋

新地樂根本就唔應該出現
兩樣溝埋都唔夾

其實好似得香港m記先有呢樣野
味道唔錯既個人認為

咪係
點解唔分開上

分開叫新地。樂？

到底係黑牛抄新地樂先定新地樂抄黑牛

美國機場見到有賣一樣嘅嘢

我覺得幾好飲喎
成日自己去超市買汽水雪糕溝埋
當飯後甜品

係m記隻杯裡面有冰先麻煩 次次雪糕痴住晒

有冇人試過 一野插咗啲新地落可樂度 然後大爆炸 ？

我有次係整跌咗個杯 啲汽水一同新地撞埋即刻變泡大爆炸 一褲都係
諗起個時試過叫新地樂走冰 個職員唔俾

溝埋黎飲

無冰點樣浪起d雪糕

溝埋變雲呢拿味

其實隻味有啲似雲呢拿可樂

加拿大都有鬼佬咁食
兩樣野溝埋係幾正